執屋搵返童年回憶

岩岩係房搵野搵返呢張卡出黎
細個就係靠佢玩逆轉裁判 洛克人 高達